春！

好無力呀，好攰呀！
好想瞓但又好嬲

陪審團行使否決權無需理由